Bem-vindo ao mundo de Português

bom, eu sou Wind e todos os dias recentemente em Hong Kong estava a miserável....espero que todo o mundo pode evitar a triste e tentar ser feliz😥

No sé portugués pero ayudo a empujar en español